其實達哥係支持中國是最後贏家表表者

聽你睇你嘅人都係你打機時會講下新聞，如果你選擇性報導，咁同CCTVB選擇性報侵侵同西方啲負面消息有咩分別？

Btw希望大家集中返69嘅討論啦，唔好理條垃圾。唔好再畀啲達粉轉移注意力，唔好再討論話咩迫佢表態，我地無，係唔想佢選擇性講新聞，完。